(攻略)自由online———勇武戰法

副本開咗個幾月，啲怪依家開哂狂暴，主動攻擊路過玩家。正一垃圾營運，睇到眼火爆。所以喺度開個打怪攻略。

攻略一：怪少我打，怪多就閃。

最重要嘅基本意識，只要見敵方人少，就可以大膽上前推冧班冚家產，搶戰利品。一個人捉一隻手or腳，扯佢入人群之中，再剝光豬。

用法：開路，搶回出入口(好撚重要，方便支援同撤退)。

裝備要求：口罩，頭巾，眼罩

攻略二：屈關節

個人認為係最強技法，無論對手牛高馬大定full gear 一屈關節都係跪低。不過好難精通，但只要記住基本原理就可出技，將敵人肢體拉直，再由外往內用力推，折斷對方骨頭，直接無力化對手 簡單啲講就係帶馬歸槽。其實屈手指係最易用，屈斷幾隻，對手就再揸唔起黑椒噴霧同木棒。

（難精通係因為要控制敵人，新手太容易用力啪斷人哋嘅骨，不過求其啦）

用法：落單怪物隊伍，特別針對精英怪

裝備要求：口罩，頭巾

攻略三：弱點打擊

專攻眼，頸，腰。細佬都識打眼同頸，而腰中一拳就會痛到起唔到手，好多拳賽都係咁分勝負。依家啲普通怪件防裝唔防腰，大大力踢落去就啱or用木棍插。緊記插眼插頸插腰。

用法：落單怪物隊伍，特別針對輕裝部隊。

裝備要求：口罩，頭盔，木棍

希望有高手再分享多啲打怪攻略，同埋自己友可以保護自己。

自推

打怪還打怪，留翻條生路俾怪走，豬狗都有老母生。同埋無謂沾業報。

攻略四：閃電戰

建議組隊去狙擊小怪群，專攻敵人下盤，用力撲到敵人雙腳，其餘人上前「無力化」對手，只奪去主要裝備，如黑椒噴霧，木棍和盾牌。就立刻散去，務求令對手到處支援，分散兵力。

用法：針對小型武裝，輕裝部隊，白色頭目怪

裝備：木棍，口罩，眼罩，頭盔

屌，自推

推 遠程 石頭 一流

唔好再花心思同警察纏鬥喇！
諗計點搞林鄭好過啦

推

一字記之曰
勇！ 大家爭左勇氣加成 潔僻累事

攻略五：雞蛋戰

騷擾性最強嘅遠攻，極適合非勇武隊友。注意一點，雞蛋係冇殺傷力，絕對唔係扔推進緊嘅敵人，係扔stand by緊，休息緊，防守緊嘅怪，佢地得個嬲又唔沖得，上哂debuff。最重要係逼佢地換衫，增增加人手負擔，舒緩前線壓力。

（個人認為係第二重要戰線，即使打算和理非，都請買盒雞蛋去遊行，即使查隊，都可以話買翻屋企食）

用法：針對一切非武裝敵人

裝備：口罩，雞蛋

多謝大家幫推

殺傷力夠強，仲可以混雜雞蛋之中，打對面一個措手不及。